我升上大學都開唔到連登 AC 😡

話說小弟今年考咗入撚仁大學 (3322 免第一年學費，有 Scholarship 咪話唔威)，拎咗個 email 啦，但係開唔到連登 AC ！連登有冇當過撚大係大學？

利申：借港大朋友 Ac

能大
禾淨係聽過含大

撚大喎，未聽過？香港十大排第十

child登 不了

能大呦

咩第十 係香港第一
禾含宇宙第一
禾含只應天上有

含撚珠